Mesh Wi-Fi router: 兩頻 定 三頻 好？

是咁的
小弟想換個Mesh Wi-Fi Router
屋企4個人平時都會各自喺房睇下戲打下機咁
見坊間賣千幾兩千蚊嘅款
多數就Wi-Fi 5 三頻嘅
都搵到啲Wi-Fi 6 兩頻嘅
唔知點揀好
求各大神指教

樓豬屋企幾大先？千尺以上就三頻三部機 千尺以下兩部機都夠

用黎上下網就兩頻癮都可以，但如果你有nas成日大流量又多裝置就買最新

唔洗諗AX86U

千尺樓下呀 我都係諗緊兩部機
所以都係三頻先夠做

明白
頂盡2部電腦+每人1部電話應該唔算多掛

電競機
不過小弟幫屋企買budget有限

Netgear 三頻啦 買得Mesh Wifi 都至少過千 無謂慳埋啲婆乸數

多=15以上

買google個隻，又好用又抵

AX56U囉
電競都係gimmick野喳

都係
其實都諗緊幾隻netgear
Mk62 AX1800
Rbk20 AC2200
Rbk50 AC3000
點睇

如果咁買法第二隻係咪買返同一款？
用AiMesh?

真的嗎係咪nest？
我上網見都有人提下
不過黃金好似唔多見有賣

之前公司用兩隻ac68u
單位面積,使用設備都應該比你屋企大同多
都無咩問題

我自己用 Netgear RBK23 三機版 開心使用中

香港只有水貨，hktvmall有

多一個頻有咩用途？

lm學嘢

有wired LAN做backhaul就雙顏，靠wireless建議三頻。
話時話wifi 6 mesh 少見雙頻，買得wifi6唔好慳，分分鐘慢過wifi 5 三頻。

咁都幾抵玩喎
咁AiMesh易唔易set㗎？

快

三機咁誇
清係咪兩間房各放一隻